[辦公室討論] 你地上司係點樣？

我個阿姐3x歲，個樣同身材都唔差，似似地伍姑娘，但係講野都幾mean同埋都幾高要求，一話你，你會覺得無地自容，自愧不如！！

不過無可否認佢做野好認真，工作效率好高既！

希望阿姐快D嫁得出 唔好嫁比公司

咩行業啊 HD仔都做到你頂頭

嫁俾你

唔好咁搞我
阿姐 D同級同埋佢老頂都係鬼佬
佢成日短裙，露趾名牌高爭鞋 都幾戰鬥格 ，我覺得佢恨食洋腸

連登D人全部都係學生？